想問下太古廣場同國泰係咪有關

史樂山（英語：John Robert Slosar，1956年6月27日－），現任太古集團及旗下太古公司、太古地產、國泰航空及港機工程主席。

Same owner

都係Swire